發唔發覺好多人想樓市跌 股市跌好肉酸

成日叫春問幾時樓跌
幾時股跌 想入市買樓
想人地仆街死 自己unun腳
咁同黑驚有西分別咩
我屌曬你地老母

咪係
牛gel

好多貨係手？

溫馨提示
咪撚炒牛為證 輸死你地

戇鳩喇
Cash is the king
想一晚發達先炒牛熊

牛四！

咁你都係唔想佢跌啫，咪又係一樣肉酸

你無睇我講cash is the king 咩 笨7

等左好耐

時間唔係成本呀？